又凍鳥 大家著多D

香港會唔會遲早有一日冇冬天

最近天氣有點熱，不了